海外港人支援流亡義士

由初一旺角、近幾日嘅反送中行動、到他朝逃犯條例通過後，相信被政治迫害嘅港人只會有增無減。名人坐監尚可製造輿論，一般大眾坐監卻對革命進程毫無幫助。理解到好多豁出去搏命嘅義士，事敗後未必有能力單獨離港逃亡，故希望可以組織起海外港人，協助有需要義士流亡，到世界各國都可以有同道接濟。

海外港人參與、各支援組職合作、受助人轉介、流亡義士，請透過以下方法聯絡：

Telegram：@hkglobalsupport
Facebook :

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

麻煩推下post

Push

幫你 share 出去，可能都有人需要尋求庇護

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

感激，海外支援革命！

幫你輕輕一推

德國既然肯人道接濟歐洲100萬伊斯蘭難民，肯唔肯收埋幾百位香港義士，呢班人呢幾日真正為香港民主出聲出力

我建議係知大機會奶野嘅，就即刻有得走就好走咗先
成立組織嘅原因亦係希望義士少啲野要煩，走就隨時走

向自己所屬國駐港大使館求助!!

Template:
Dear whom may concern,

I am a Hong Konger. Recently the Hong Kong government have proposed the Extradition Law (ELAB), to handle a murder case in Taiwan. (actually there is an alternative methods but the government insists to propose this law for political purpose) In general many people opposed this law, because the law harms our personal and our assets' safety, also harm our rights and freedom. In June 9, more than 1 million Hong Konger have protested to express their opinion of opposing the law, which is more than one-seventh of Hong Konger. However, our Chief Executive, Carrie Lam, ignore the majority opinion and continue to propose ELAB.

In this issue, your government have the same stance with us and we are all oppose this law. The consulates and chambers have meet the Hong Kong government, and they are more worried about this law after the meeting.

Nordic countries respect people's human right and freedom and support equality. However, the Chinese government consider their power prior to human rights and freedom, and they kidnapped Mr. Gui Menhai, a Swedish citizen in Thailand in 2015. If ELAB passed, China have lower cost of arrest and kidnap people they want and more and more people, Hong Konger and Nordic citizens, will become Mr Gui Menhai. The protest of 9 June already show Hong Konger's opinion and if this law passed, not only our rights will be harmed, the benefits of Nordic countries in Hong Kong will also be harmed. Please keep putting pressure on Hong Kong government before it's too late.

Best Regards,
a Hong Konger

自己改內容

仲有靠美國，德國，台灣流亡真係好撚可悲，本來成件事最應該由英國佬黎管、接收。就算前日、今日呢班義士唔係97前英國殖民地國民又好 係BNO持有人又好，呢班人為左香港&英國保住所謂「一國兩制」，英國佬真係 777都不如 冇資格話英國係支援民主既地方。

唔好同我講咩Brexit忙緊唔得閒理香港，就連肥彭都出左兩次聲

我早就開過post叫有外國護照既人send email去各自國家領事館

巴打搞旅遊咪好
點解搞埋社運

關鍵時刻 無得去

唔搞無得去旅行

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

你篇野google translate 架 寫成咁?

唔該加多幾樣訊息
1 尋求海外根據地 係符合當地法律下進行香港唔方便嘅活動 包括發表或流通涉及或與法律責任有關嘅資訊及其他活動
(目標之一係獲得當地政府去建立根據地，包括活動會址 某一D活動俱樂部(例如合法持槍國家嘅槍械區樂部)

2 進行某類教學工作 例化學 物理 高速化妝知識 及適合本地嘅操作示範 甚至更敏感嘅知識(前提冇犯當地法律)

3 唔洗戴太多頭盔嘅戰術倡議 (戴太多頭盔礙表達

4 設立海外網站數據庫等 避免本地責任及證據

暫時得咁多 頭盔得好緊要 有能力寫順暢D

外國勢力留名

聯絡我地一齊幫手

push聽日考埋個試希望仲幫到手！

樓主。

個谷無人？

我讀緊澳洲llb，聯絡咗 law school 個人權法coordinator 佢做過UN human right consultant，問緊佢政治庇護嘅資料，之前跟過佢另一科，希望會睬我

另外有位另一大學嘅巴打，亦都聯絡咗law school嘅同學約見大學入面一個 refugee specialist 嘅professor... 希望盡量可以有需要嘅話搞到黃雀行動

pish

日本留名

唔係谷嚟，唔想個group太公海，我會傾兩句先再add入group

略盡綿力！

thankyou
like左
但希望唔需要用到
利申:前幾日俾人圍果班其中一個

英文差 幫手改之後send

Strong post lm

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

推

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

可唔可以幫手召換更好係海外嘅香港人幫幫手
用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media
thanks

可唔可以講下一般而言
政府逼害的定義係咩
我見要申請庇護成日都話要prove persecution based on political stance/groups
個persecution通常指啲咩?
黃台仰案例中佢又點解釋佢受到咩逼害?
無記錯當時佢係就來受審,點樣justify係逼害?

pushhh

6月10號朝早成朝坐咗喺灣仔舊警署外面。
想知如果之後佢charge我，我仲有冇得移民。
本身有加拿大藉。

推一推

Please tg @hkglobalsupport
感激你為香港嘅付出

push

有加拿大藉 == 已經移咗民

推比義士睇

收蛔都唔收香港人

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

洙正老公巴打開左韓國既line
召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

求其他有外國friend既巴打幫手開其他國家
知其他國家聯署點攪既巴打可以入黎幫幫手

韓國青瓦台聯署

lm

thx 新黃雀行動

有無基金可以捐錢？
人在海外 只能有錢出錢

向台灣求救

想問下去到咩程度先應該揾你哋？

自己決定流亡係最好選擇就ok

1410 南華早報記者 Alvin Lum：昨天在醫院被捕的二名示威者，證實被警方以 #暴動罪 拘捕。

希望有組織支援緊佢地，同埋俾佢地知道有我地呢邊條後路，有需要時轉介過嚟

黃雀行動啦

巴打呢邊有冇德國留學生，搵黃台仰幫下手啦

住幾個月難民營都好，唔得就搵美國幫

歡迎telegram搵我地傾傾

做leader嘅坐緊六、七年監，美國隊長，梁天琦

仲有一大班無名義士衝嘅就坐緊三年監

暴動罪，唔係非法集會，唔講得笑，一判監就係1,2年起跳

出到黎仲要冇工搵，仆街777，好想喊

我地會協助義士喺外國適應生活

PUSH

is this real?

有興趣嘅tg傾